自從冇比老公打之後，張竹君開始變得氣焰

人哋係黑寡婦嚟

中國人叫劏豬櫈

未亡人就算幾吋，最後又咪

自從無得打老公之後

食飯 訓教 打東東

同劏豬迪有冇關係

班黃絲帶去左邊？無人入黎狙擊樓主笑醫護嘅

醉拳金奶滴

張竹君:料多逾40疫廈須強制檢測